Hangul
Oh lord 지붕이
무너져 내리네 lit it on
두발페달 계속 돌려 homie
And we keep it Rollin
She put it on me
우주 멀리 멀리
Get gold, watch me go off the handle
매운 거 먹은 느낌의 팬더
And we keep it Rollin
She put it on me
우주 멀리 멀리
Watch me go off the handle
You rockin with the best, damn
저 멀리
Watch me go off the handle
You rock wit killagramz gramz
불타는 금요일 다 올라와 봐 giddy up
고개 끄떡 흔들어봐 들썩이는 게 rodeo
Damn girl miniskirt 상관없어 힐이 뭐?
도도해 보이는 너와 i just wanna hit it off
Gone, 음악에 나는 drunk
그녀는 말했지 나는 좀 춤추는 곰
안 봐도 비디오 내 bro들 got the gun
너 그러다 눈에서 폭우 man don’t be dumb wuh
기분 나쁜 말 했음 미안해 입이 좀 험해
내 형들 건드리지 마 네 fam 과 크루가 위험해
난 리듬을 죽이지 이 murder는 아마 Romance
폭발 직전 시험하고픔 go ahead
죽이는 무게
절대로 못 막아 임마~ 제발 꿈 깨
Yo beat it 나 미리 말해
난 한방에 힘을 다해
너 깝치다 피를 토해
내 무기는 똥배 ahhh
Oh lord 지붕이
무너져 내리네 lit it on
두발페달 계속 돌려 homie
And we keep it Rollin
She put it on me
우주 멀리 멀리
Get gold, watch me go off the handle
매운 거 먹은 느낌의 팬더
And we keep it Rollin
She put it on me
우주 멀리 멀리
Watch me go off the handle
You rockin with the best, damn
저 멀리
Watch me go off the handle
You rock wit killa gramz gramz
날아갈 듯해서 중력이 필요해 올려줘 dont let me down
우주로 가서 친구를 만났어 너에게도 소개 인사
도래미파 나의 노래 힙합 여기 고래들 싸움에 무대 입장
정신차려 임마 분위기 떨어지잖아 카메라 봐 눈에 힘 빡
음악, 불타는 금요일 다음 불타는 토요일 한 일주일을 전부다
지금 이 몇 시지 어디지 누군지도 몰라
왜 너희들은 말만 많아 go and show your moves now wuh
기분 나쁜 말 했음 미안해 입이 좀 험해
내 형들 건드리지 마 네 fam 과 크루가 위험해
난 리듬을 죽이지 이 murder 는 아마 Romance
폭발 직전 시험하고픔 go ahead
죽이는 무게
절대로 못 막아 임마 제발 꿈깨
Yo beat it 나 미리 말해
난 한방에 힘을 다해
너 깝치다 피를 토해
내 무기는 똥배 ahhh
Oh lord 지붕이
무너져 내리네 lit it on
두발페달 계속 돌려 homie
And we keep it Rollin
She put it on me
우주 멀리 멀리
Get gold, watch me go off the handle
매운 거 먹은 느낌의 팬더
And we keep it Rollin
She put it on me
우주 멀리 멀리
Watch me go off the handle
You rockin with the best, damn
저 멀리
Watch me go off the handle
You rock wit killa gramz gramz
Romanization
Oh lord jibungi
Muneojyeo naerine lit it on
Dubalpedal gyesok dollyeo homie
And we keep it Rollin
She put it on me
Uju meolli meolli
Get gold, watch me go off the handle
Maeun geo meogeun neukkimui paendeo
And we keep it Rollin
She put it on me
Uju meolli meolli
Watch me go off the handle
You rockin with the best, damn
Jeo meolli
Watch me go off the handle
You rock wit killagramz gramz
Bultaneun geumyoil da ollawa bwa giddy up
Gogae kkeutteog heundeuleobwa deulsseogineun ge rodeo
Damn girl miniskirt sanggwaneopseo hili mwo?
Dodohae boineun neowa i just wanna hit it off
Gone, eumage naneun drunk
Geunyeoneun malhaessji naneun jom chumchuneun gom
An bwado bidio nae brodeul got the gun
Neo geureoda nuneseo pogu man don’t be dumb wuh
Gibun nappeun mal haesseum mianhae ibi jom heomhae
Nae hyeongdeul geondeuliji ma ne fam gwa keuluga wiheomhae
Nan lideumeul jugiji i murderneun ama Romance
Pogbal jigjeon siheomhagopeum go ahead
Jugineun muge
Jeoldaelo mos maga imma~ jebal kkum kkae
Yo beat it na mili malhae
Nan hanbange himeul dahae
Neo kkabchida pileul tohae
Nae mugineun ttongbae ahhh
Oh lord jibungi
Muneojyeo naerine lit it on
Dubalpedal gyesok dollyeo homie
And we keep it Rollin
She put it on me
Uju meolli meolli
Get gold, watch me go off the handle
Maeun geo meogeun neukkimui paendeo
And we keep it Rollin
She put it on me
Uju meolli meolli
Watch me go off the handle
You rockin with the best, damn
Jeo meolli
Watch me go off the handle
You rock wit killa gramz gramz
Naragal deushaeseo junglyeogi piryohae ollyeojwo don't let me down
Ujulo gaseo chinguleul mannasseo neoegedo sogae insa
Doraemipa naui norae hibhab yeogi goraedeul ssaume mudae ibjang
Jeongsinchalyeo imma bunwigi tteoreojijanha kamela bwa nune him ppak
Eumag, bultaneun geumyoil daeum bultaneun toyoil han iljuileul jeonbuda
Jigeum i myeoch siji eodiji nugunjido molla
Wae neohuideuleun malman manha go and show your moves now wuh
Gibun nappeun mal haess-eum mianhae ibi jom heomhae
Nae hyeongdeul geondeuliji ma ne fam gwa keuluga wiheomhae
Nan lideumeul jugiji i murder neun ama Romance
Pogbal jigjeon siheomhagopeum go ahead
Jugineun muge
Jeoldaero mos maga imma jebal kkumkkae
Yo beat it na mili malhae
Nan hanbange himeul dahae
Neo kkabchida pireul tohae
Nae mugineun ttongbae ahhh
Oh lord jibungi
Muneojyeo naeline lit it on
Dubalpedal gyesog dollyeo homie
And we keep it Rollin
She put it on me
Uju meolli meolli
Get gold, watch me go off the handle
Maeun geo meogeun neukkimui paendeo
And we keep it Rollin
She put it on me
Uju meolli meolli
Watch me go off the handle
You rockin with the best, damn
Jeo meolli
Watch me go off the handle
You rock wit killa gramz gramz